女人褲既褲鍊有咩用？

方便插入

痾尿

方便隨時做dj

個閪岩位 ？

有J絲打黎

無撚用

著嗰陣拉開拉鏈 著好先拉返好

我係咪認真咗?

從商家角度來講，如果女人褲冇褲鍊，咁廠商就要分開來做，成本咪會多咗囉，但如果一式一樣嘅話，成本同時間都會減少左

散熱

腰細過臀

同男人粒lin一樣用途

你係咪覺得男人會拉完先著褲

見過有啲靚女冇拉條褲鏈

標題講緊女人 男人都係咁做又如何

fashion嘅嘢，你識條鐵咩

尿道同陰道分開，有幾單醫療事故係因為醫護人員插錯位

好辛苦啊

車條鍊上去成10蚊條喎

因為條褲褲頭過唔到屎忽 要解開先上去囉 女人腰團同屎忽團可以差好遠

同港女粒lin一樣用黎分前後

青頭仔？

方便隨時剃閪毛（好似係）

因為果d女有J

冇咪會俾d女權閪投訴囉

盤骨位大過腰 冇拉鍊連褲都穿唔上喎哥哥

唔係全部褲都係橡筋
無橡筋除褲果陣咪拉褲鏈lor
樓主青頭仔sosad

認真答：冇用
所以好多絲條褲個拉鏈都係縫死咗，係打唔開的，又可以防止唔記得拉褲鏈
利申讀fashion Design

唔通下下著橡筋褲咩

樓主毒撚成日著彈弓褲

應該響後面好似痾尿用

分前後

有無人解釋下

突左條野岀黎？

我屋企條條褲都拉到

正解但這裏是child登

你讀屎片？
如果唔整橡筋褲頭，無褲鏈同鈕根本過唔到屎忽位

無拉鏈拉唔到條褲上腰

因為女人屁股大過

大過腰

咁講男人褲鍊都無用啦 都唔夠拎碌鳩出黎
樓主平時就咁鬆褲鍊去廁所

方便打開將個閪當八達通咁嘟

但其實出處都係同一位置 大陰唇

有褲鍊一樣投訴 父權思想

d褲咁緊身，無褲鏈點著/除褲

痾屎?